求下你地全部人, 等人權法過左先好唔好

我知叫勇武退化一定唔肯, 因為知道冇用, 同埋有手足死左

我都知人權法唔係過左即刻贏

我都知美國係為自己利益唔係真心幫香港人

但呢樣野我地爭取左四個月, 用無數次遊行, 無數位手足既血同命換番黎

爆鋪同獅鳥, popo跟本冇阻止, 理由係咪好明顯?

我唔係大台先知, 我唔知繼續擴大爆鋪同獅鳥會唔會影響到人權法, 唔知非藍廢人/外國人既民意有冇反彈, 但民意反對唔會有預先通知, 係一刻反彈到時你點跪地都冇用, 六七暴動同日本民運已經係好明顯既教訓, 點解要take the risk?

埋門一腳忍幾日啦求下你地

同埋, 今日個的士廢老聽講已經出院但女手足雙腳骨折, 爆頭除左比文宣壓力跟本無補於事, 下次見佢要以腳還腳

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

18區唱歌歡迎人權法
裝修暫時停工

做足文宣 比其他人跟返貼
打好國際戰線 我地堅持左4個月
望到直路喇 要捱埋落去

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

求下你地
攬炒巴文宣巴外國巴泛民個啲做咗好多野
唔好令佢地心機毀於一旦

和理非有曬分工
頂你個肺入啊
大把野做啊

😞

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推